想入手Rx-8 二手

大家覺得 Rx-8 點樣
我知道轉子引擎好似好麻煩,
油費又好貴

但05年之後會唔會好啲
同埋里數喺15萬左右會唔會無咁快大整

油費貴預咗
但唔想大執

要噴偈油入個缸度
on99 design

Search youtube “car throttle”
有個series講rx8

push

倒不如買架平嘅返來大執仲好過，唔使下下揸出街都提心吊膽

無相熟車房,大執可免則免

其實冇野好大俢
香港係唔係都枱偈

抬偈換

上forum一定有人介紹，去下啲 rotary car meet一定搵到車房專抬rotary，無謂時時刻刻都驚爆計

上網睇多啲片先好買，唔識嘅話好撚易俾人昆

建議睇啱啱樓上講個channel carthrottle

睇car throttle 鳩整不如睇the slip angle好過

大樹下有間專整轉子
名就唔開喇 有心自己去搵

去完佢fb 睇佢d 所謂寫完電腦嘅馬力圖真係得啖笑

買08年打後series 2

屯門青磚圍有兩部RX7掉係路邊,應該未夠期初古董牌
日曬雨淋真係暴殄天物

屯門青磚圍有兩部RX7掉係路邊,應該未夠期出古董牌
日曬雨淋真係暴殄天物